香港反暴運動, 台灣也連帶受益

一個小小建議，既然香港文宣一直唔夠人。
有冇人可以做一個國語片，呼籲一下台灣人加入文宣組, 大家各自做國際文宣, 香港既勝利亦會間接令台灣受惠

跟大家報告幾個重要的消息，你很難相信一天內能開這麼多副本。

美國兩黨的眾多政要外，連希拉蕊都直接公開嗆，美國人有他們聲援香港民主自由的言論自由。結案！

我最尊敬的馬刺教練波波，聲明支持NBA聯盟捍衛言論自由的立場，謝謝你！波波作為一個NBA聯盟最受尊敬的人格者，他的看法也證實了我昨天的論點，中國這次惹到的是全體的美國爸爸，NBA不可能跪下。

另外電玩風暴也在美國鄉民間炸開了，因為舔支聯盟要開除香港選手和台灣主播，只因他們喊了光復香港時代革命！現在美國網路大暴動，支持台獨和香港反送中的人數暴增！

暴雪《魔獸世界》，出生在台灣的創始首席設計師Mark Kern宣布抵制暴雪，也聲明未來不接受中資投資，他要站著尊嚴的做遊戲。

被舔支聯盟開除的選手聰哥說他不後悔，叫大家不用擔心他。比賽輸贏是幾年的事情，香港輸了卻是一輩子。有這種勇敢的年輕人，香港怕什麼呢？

這幾天帶頭酸中國的先知卡通南方公園，還故意在這一天出來補一腳，「假裝被道歉」中國，根本就是鬧事復仇者聯盟的鋼鐵人。世界整個都在南方公園的預測之中啊！

英國LSE倫敦政經學院再次發表聲明證實蔡英文博士學位，重重打臉柯文哲TMD黨造謠的蔡壁如，還有現在支持蔡壁如作法的彭文正。

我們幾百年前的祖國荷蘭眾議院，首次表決通過，籲請荷蘭政府支持台灣參與國際組織。

Tiffany珠寶只是貼了一個遮眼的廣告照片，中國就發瘋抵制。

奧地利Red Bull紅牛的廣告呼籲大家為了自由對抗權威，要裝上勇氣的翅膀！

捷克布拉格解除和北京的姐妹市關係，中方暴怒！順道一提，布拉格的市長是個大帥哥。

迪士尼的ESPN為了中國市場已經自我閹割減少報導NBA事件了，結果一樣因為沒把台灣列入中國領土被抵制。

日本灌籃高手的作者也站出來支持香港反送中，中國五毛最近出征對象太多，和柯糞還有柯屁一樣要崩潰了。

然後，美國隊長克里斯伊凡斯發文要求大家「拒絕政治冷漠」，你我都知道他的意思是什麼。

連一開始最早對中國道歉的火箭隊哈登，都改口支持言論自由了。

你知道自由和民主不會從天而降，正義雖然遲早降臨，但前提是你要先腰桿挺直，站著對抗！而不是像柯文哲這樣跪著舔敵人，背後捅恩人。

繼續站穩，站好，夥伴們。挑戰不會結束，困難抹黑攻擊也不曾中止。戰爭才剛開始而已，你知道的。只是我們的背後，現在又多站了一些友軍。

[新聞] 抗中打壓 荷蘭眾議院通過挺台灣國際參與

[爆卦] 聰哥：香港輸了是一輩子的事情

[爆卦] LSE再次確認蔡英文博士學位

[爆卦] reddit暴雪板開趴踢啦

[爆卦] Popovich支持silver中國網友崩潰

[新聞] 拒舔中資！《魔獸世界》創始首席設計師Ma ark Kern宣布抵制暴雪

[爆卦] 南方公園又補一腳

[爆卦] 灌籃高手作者 被中國網民指為港獨

[爆卦] 中國開始討論抵制紅牛

[爆卦] Tiffany在Twitter上的廣告被中國強迫刪退

[新聞] 不滿姊妹市協定一中 布拉格跟北京說掰

[爆卦]大陸人發現ESPN新聞沒把台灣放進中國地圖

[新聞] 「美國隊長」PO文拒絕政治冷漠！網猜回應

[爆卦] 哈登改口挺言論自由，中國球迷大錯愕！

自推

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

了解多啲台灣先啦 雖然柯p成日亂講嘢但係佢一定唔會係親共囉， 同埋唔好一味盲目咁支持蔡英文囉雖然相對嚟講冇得揀但係蔡英文呢排出咗好多事， 同埋佢都係得把口乜都冇做到

推

而家唔係支唔支持蔡英文呀。係呢個時刻 台灣一直都係因中共關係 而冇法上國際呢個舞台上，每個國際event 都要逼住寫 Chinese Taipei，而家香港甘大年事，佢地唔趁而家食住個勢要我幾時？
香港既運動真係唔多唔少幫到台灣羅到唔少attention, 所以如果叫埋台灣人幫埋我地做文宣，一定會更有影響力，尤其世界各地 住左好多台灣人 （例如加州 好多台灣一代、二代）

Sor 打錯字。 唔係「我幾時」 係「等幾時」